偽善撚 口德撚 弱智撚同我死入嚟

我連登神想同你講一句
架車係咪炒左落水 做咩潛撚曬？
尋日贏左上半場唔係好撚型架咩

比人負皮

口德撚

又出黎柒

垃撚圾 正係入嚟負皮 又深潛？

依架你炒撚左車你知唔撚知

又咩事呀

就係要屌返你地班傻西上水

唔好借啲椅刷存在感啦

唔好再出嚟柒啦

你都係想人比反應你姐

哦....

琴日仲柒唔夠咩你
又上水俾人記得

你依架連自己炒緊車都唔撚知？

弱撚柒智 個疑犯自殺同你既推理係弱智有咩關係
個疑自唔自殺你條垃圾既推理都係錯架la淨係識ptgl

個犯自唔自殺你都炒撚左la on9

你d對答其實幾幼稚
其實你幾歲呀
放左學喇咩？

我係屌緊你話冇疑點呀
咁撚多咁撚岩？
唔撚見你咁撚岩中六合彩

分分鍾係on9蝻

你有撚疑點呀

收租啦 屌你老母
扮大個仔？

好撚過你個弱智仔

講撚曬出嚟啦 係你唔知個腦定隻眼有問題

烈你老母咩 自己幻想出來
比人駁鳩柒晒潛一排又出來loop過 屌你la

假設都唔撚得？
你條女係？
唔怪得咁撚敏感

駁鳩曬？
你駁過咩？

岩岩放監，請問架車炒左去邊

死盲鳩追post la 柒

我炒撚左咩？
我話一定係？
咩撚野叫推測？
識唔撚識字？

睇標題咪知囉

屌你老母la 另一個post講到係咁濟而家轉口風 死廢柴

又有人沖出嚟柒啦

死廢柴

傻閪自己炒撚曬就唔好上水柒啦

柒你老母咩 post d唔post d 戴個頭盔就當自己無講實過

你咪搵返出嚟囉
得個鳩up 證據又冇
係你追撚住ptgf條線嚟打炸
廢撚柴

咁你第一個潛水啦
D推理炒柒晒

屌你老母la 禽日咁撚柒多料 你仲要推ptgl出來 唔屌你屌邊個

中撚左一半啦
一線係個犯on9 會去atm
二線係ptgf姐
係你針撚住2嚟講
邊撚到炒？

又係呢條友

中你老無咩 禽日出左個犯真係咁戇鳩去atm
你仲要up2線

我話搵錯人
有機會係我推測咁
你係咪有咩問題？

你依d先係理性分析
咁你係咪炒撚左車？

仲有咩撚

憤世撚 口臭撚

理撚得你搵對定錯人
你個d推論柒撚左架la
柒撚左你就深潛la

你都柒撚左呀

屌你老母仲夠膽post出來柒
就算幪住佢眼除褲唔撚得既
再唔係，單手拿刀單手除褲有咩問題
你單手就除唔到褲
你廢架

屌閪全情單手屌
你單手玩？

屌你老母la 你自己懷疑人地單手拿刀單手除褲仲想推開話題我問你呀 單手除褲得唔得呀，廢柴

係ptgf仲洗攞刀？
用腦啦

屌你老母 禽日就係到搵呢d柒論點出來，想砌條女自願性交，柒撚左就死開啦

答啦屌你老母
你自己up架
而家又唔認啦
單手除唔除到褲呀廢柴

我笑撚咗，自願同個阿叔大街大巷性交

你老母啦
你自己講撚完咁快失憶
弱鳩智架你

自願咪姐係ptgf囉

自願姐係代入佢係ptgf好合理啦

隻雞有錢收唔通唔交合咩

p你老母tgf咩，雞就雞啦洗撚幫條女美名咩

答la屌你老母 單手係咪除唔到褲呀
轉移視線

成班傻閪
驗左身
個閪有精只係證明左女主事有發生過性行爲炸
係唔關比人強姦事
扑野有2個程況
一自願 姐係做雞
二強姦
咁推測佢係雞有咩問題
唔係報案先就係受害者架啦傻鳩
個呀叔報案話條女強姦佢
驗到個呀叔條撚有條女d閪女 個呀叔係咪受害者
聽一個人證供就咁撚老定

我個推測係個犯冇攞刀逼扑野囉
答咩撚野 你自己答自己？

傻你老母呀，你自己提出既論點反駁自己唔敢解釋廢架

我問你我假設佢係雞有咩唔合理？

係有錢點解唔去開房

識字？ 唔假設佢係雞 邊到唔合理？

圖又係你自己搵自己貼既咁都解釋唔到

設你老母呀 自己貼自己解釋唔到

我解釋d咩

我問你個犯會唔會單手攞刀單手除褲
你答我你得 係咪姐你你認你係個犯？
定9唔搭8？
沖住嚟柒
你得關得撚事？
你得又代表個犯得？
定你係個犯？

人呢 潛撚左去邊

古鐵
本大姐上水未
柒到柒潛曬？

下 你地做咩咁傻回佢個post呀 中哂計啦 比佢刷到存在感了

以事論事呀傻閪
but駁撚到潛撚曬
唔撚夠玩唔好型鳩我啦
沖出嚟柒